N腎入

你好廢

nmsl

有咩唔啱Key咪喺翻義工社入面傾囉，咁樣出公海嘈有意思？

死爽沒

唔見本腎成頭問號咩

你尋晚玩過咩

你們刀很廢

打68女王本點都要死返一兩次

雖然尋晚每場都死3-4次，不過個評分都算高架

靈魂行者